知唔知東南西北邊個最傷心

係南，因為南so down

10/10

唔啱音 0/10

南 不幸

on9/10

0/10

呢個可以

越南

因為越問越傷心

東 因為don’t be sad

北幸中之大幸

收皮啦

西傷記 （西廂記）

不甘心 明明北開心

ok，今次大家打和，super

South 因為傷心south辣粉

咁西邊一定最開心

西方極樂

南 極灰熊

傷心西夋辣粉

利申中文拎F

北呀

因為

講「北」出聲～講「北」出聲～

仲以為問緊邊個最咸濕

北 開心

咪推啦